Блог + Админка
Три типа пользователей (пользователь - может добавлять коментарии и не имеет достув админку, админ - не может редактировать, удалять, изменять статус других админов, старший админ - может все и добавляется из бд)
php: ^7.2.5|^8.0
Laravel: 7.29
ckeditor5
ckfinder



